睇完中港大戰法國足球好吸引

屋企人同我都冇睇開波
以前覺得踢90分鐘搓黎搓去都可以0-0好冇癮

近排睇完東亞港支大戰
發覺原來真係好刺激
每一個傳波射波都睇到好肉緊
比人tackle左就心up
埋門飛機就勁可惜

成日聽好多意甲西甲英超咁多league
有冇手足教下我
新手入門最近有咩賽事係吸引既

英超 最多香港人睇
時間貼近港人作息
娛樂性高

港超
支持本地足球

睇意甲，有taste

介紹一個球星比你叫 古天奴

世界最top攻中 靚仔

港超，港超興起由地區做起 多人睇 區議會就更有牙力去叫港共投放更多資源落體育運動方面

緊記！體育從來都係增加地區/民族歸屬感既一環

即使港隊成績唔好，但有睇佢地既波都知，場場都比足全力去踢，更加值得鼓勵

中超

港豬入門應該係英超啦

英超巴打有冇話邊隊球隊比較有睇頭/有話題？唔一定講巴打支持邊隊

睇車路士可訓練心臟

英超 淨係波台都大把野睇
不過唔好做曼城fans 會好悶

我都覺得本地球壇其實好吸引，有冇話幾時開打？

隊隊都有睇頭
利雙曼車熱阿+李城狼隊

意甲又有咩睇頭呢

今晚熱刺對車路士
對自由搏擊有興趣可以睇

wiki完見到有寫住外借，其實外借係咩機制黎？

阿

我睇番youtube總督盃好似多好多地區球隊，係以前多d定依家一樣多？

睇阿狗屌鬼

有咩睇頭架

唔係掛
22個男人追住個波好悶

點解咁講好似幾有趣咁

支持自己區隊啦

點解會悶既

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

今日晏晝先有兩場

想睇睇有唔明再問巴打

去馬會入番幾千蚊 場場都好撚好睇架

好撚勁 但有咩fans

好撚勁 但冇乜fans 啲fans又與世無爭

但係睇下睇下就會好鬼肉緊

阿士東維拉？

睇波不賭波睇黎幹什麼...

仲要係假，唔定時兼反邏輯玩角，我都開始戒睇

跟凱晴做曼迷+迷lin

姐係古天奴....

入多D港隊場
始終其他波唔係自己既波
點都無睇自己既波果種心連心

我會再追貼d架喇

而家都有18區隊
不過港超得三隊（黃埔 南區 元朗）

其實都想知上面巴打講過既甲組呀英超呀黑哨嚴唔嚴重？唔好同我講愛隊唔入波就係黑哨

晴迷黑森林

而家有VAR

屌就係個種心連心既感覺
唔係講笑
港支大戰我覺得真係自己係場上面踢緊

天下足球一樣黑
所謂球迷只係童話入面既夢幻世界
可以睇下今日三點澳職球證點樣吹角球

一陣有曼聯對屈福特 可以睇下魔性澎湃水銀瀉地嘅進攻足球

港支大戰有球tackle個支那仔都插水

撐曼城 教練哥迪奧拿係黃絲

一陣睇睇

因為自己國家隊打世仇 當然肉緊

若要生活好，痾煙利物浦

又唔一定係垃圾球員嘅,更多嘅係年青球員
球會覺得佢有潛質,但實力又未夠踢一隊,又唔想就咁放佢喺度浪費時間,就會借佢出去,等佢喺其他球隊有機會上陣從而吸取經驗同進步

我屌你老未有誤會

可以知道nigga踢中堅係幾撚大鑊

應該係打交唔係踢波

球王

即係賣樓同租樓

我都唔睇開波
都覺幾悶
但06年世杯睇過幾場覺幾好睇
法國對巴西
施丹真係勁
一場沙地對摩洛哥
兩隊踢得好認真

咁要靠你自己搵到岩feel既球隊
睇下英超西甲再唔係意甲法甲德甲
慢慢睇下再搵心水 唔洗急的

古天奴都27啦
結論：真係垃圾

請支持我利！

可以醫埋失眠

有時有d比賽會有即場討論區
入去吹水就得
不過每個球會球迷post都有班老鬼
佢地會幫自己隊d人改花名 有時要問下先知佢地講邊個

平時波台出膠po果班都係圍威喂 我地呢d遲黎既唔會明白

自由搏擊

有咩睇頭？睇住個頭呀

想睇大路幾隊特別勁咪睇英超， 睇快上快落 實力平均啲咪德甲， 其他西甲意甲都係睇嗰幾隊

支持左一隊波超過15年
都未試過有睇香港對中國嗰種激昂嘅歸屬感出現

如果覺得吸引
Utube好多球王片都J死

但古狗一定係垃圾

睇曼聯可以訓練EQ

想多幾場 英超 西甲 揀隊黎撐啦

歡迎睇垃圾車閪波

mma

冇連加特嘅曼聯=冇靈魂

feel到巴打睇死古天奴個決心

窮撚恩物?

隊隊都會 場埋都會有人插水
因為唔誇張球證就睇唔到
好似你考車咁 唔係望鏡都大大力左右fing個頭扮望

哇屌

曼城最愛人民幣
愛比暴聯強

即討post咪又係狗竇
通常啲花名都好易理解啫

疤區果邊例子：電話 杯麵 影帝
你知唔知係邊三個

認住一個領隊
叫華維迪
都係垃圾嚟

mud 撚野黎

著童裝波衫踢波

建議睇下皇馬
有賓施馬 睇下現代神鋒
仲要係上個世紀最勁嗰兩條友施丹同朗拿度嘅混合體

強烈推薦阿仙奴
有宇宙助攻王奧斯爾
曾經擁有世界第一教練
依家有全英超最後生主教練
最重要係夠晒柒，依家入坑唔使驚比人話係勝利球迷，可以扮識波

建議睇豪基金城

旺角班霸

見到個背影都知係你post

識睇一定睇曼聯，睇左5年，失望左5年

入門級睇英超，快上快落有娛樂性，睇波時可以玩下電話，而且時間合家歡，岩哂一家大細一齊睇，感覺似飲啤酒，易入口

有返咁上下經驗，想對足球有更深了解同認識就要轉睇西甲意甲，技術性戰術性都較高，似飲紅/白酒，值得細味同時需要高專注度，缺點就時間有時太夜

有要求就要捱夜睇意西，無要求就食飯時間睇嘻哈英超

區議員可多啲喺呢方面著手

睇德甲啦 隊隊都唔打龍 節奏明快 快上快落

一代宗師

利物浦

有吸引嘅球隊就有吸引嘅賽事
可以試吓睇吓唔同球隊邊隊風格最啱自己

樓主如果嫌悶可以睇盃賽，一定分到勝負

嚟緊聖誕節有兩場波睇

2019-12-25 (三) 16:00 -- 富力R&F vs 東方龍獅 高級銀牌 旺角大球場

2019-12-26 (四) 16:00 -- 理文 vs 和富大埔 高級銀牌 旺角大球場

您鐘意傳控打法既話一定要關注我地西甲既巴塞羅那隊

港超
睇理文

以前有消防同隊添啦
印象中近十幾年頂級聯賽有沙田屯門黃大仙深水埗
不過而家通常都係甲乙組業餘 因為班費唔夠咪變升降機
所以通常都有冠名贊助 好似灝天黃大仙 和富大埔 冠忠南區 天行元朗 九巴元朗
同埋屯門普高同屯門係唔同隊
同埋飛馬以前叫天水圍飛馬
其實地區球隊可以搞得好好
(當然市區呢方面天生有缺憾 感覺上非市區嘅地區隊多啲人支持)

推薦曼聯，曼迷全波台最正氣

有睇開英超，但點樣可以參與多啲本地足球，見到人地fans隊好似好熟哂咁，唔知點入手。

睇皇馬 話比你聽咩係不死人

金身護體

真心推薦 利物浦
依隊波夠團結夠熱血夠好睇 fans嘅熱情會觸動每一個人

落後3-0 第二場反勝4-0
完場後好感動

睇阿仙奴啦最有娛樂性嘅後防

性感到

區議會應該搞下睇本地波團支持返自己區隊

因為條防線成日派膠同阿仙奴，巴塞一樣

睇連美斯踢波

入場就係最簡單直接嘅支持

至於認識球員嘅話，可以睇吓本地足球po, 我撐本地波fb page等等
入咗場問吓周圍嘅人，話唔定答到你㖭

你知邊個係主席未

淨係唔知杯麵

睇曼城啦

我地有習主席加乘

PK

咁撐車路士對家咪醫好心臟問題

semedo

有梁凱晴全力G持

華狗帶領下仲有傳控打法？

鍾意睇體力化足球就利物浦 皇馬 熱刺
控球為主就曼城 巴塞
想同香港心連心就梗係巴塞加泰隆尼亞

其實係華狗搞到佢變垃圾
佢依家拜仁撈得幾掂

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

你係波斯明教主席

Agger

你係連登警察總會主席

得細蚊仔先撐鏝

你點知的

新手提示
唔好入波台

係啊入多啲cctai la

拉

FB:我撐本地波 港足冰室

揀個球星入手囉
之後就會睇埋隊波

Btw ozil

不了垃圾

法國拎埋世界盃冠軍

唔吸引？

而家隊疤打防反㗎喎ching

識撐一定係撐巴塞加泰人

港超球隊推薦東方 因為有我

想挑戰自己EQ可以睇曼聯

性感後防

點解

車路士唔錯，青春風暴，下季應該幾勁

條撚屌被炒係遲到既事

咪撚撐熱就啱

垃圾mma閪波黎

又中

睇開日 澳職一邊返工一邊賭波

可以睇下祖雲達斯,有型男C朗同靚仔迪巴拉

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。